林奠落台！！

有乜撚用？ 下個下下個上嘅都只會係中共嘅走狗 直接啲 由問題核心出發 爭取真普選